訓唔著既你一齊吹下水啦

我尬訓唔著呀

冇女

想訓訓唔著

仲有父母朋友呀

點解呀

我要女呀

做咩仲唔訓呀

去露營比隻牛嘈醒左，趕又趕唔走

唔想瞓

你仲有右手呀

訓唔到好辛苦🤦🏼‍♀️

腰痛醒

坦白咗啲咩呢? 表白?

上年9月尾嗰陣同個女仔曖昧，跟住個女仔覺得大家唔夾拒絕我。我諗住自己放低咗，但依幾個月唔知做咩係咁自虐諗起嗰陣自己做得唔好嘅地方，成日諗如果當初唔咁做唔咁講個結果會唔會唔同，唔識點原諒自己好怪責自己咁樣。

咁佢有無原諒你?

掛住佢

聽落都幾大件事喎, 不過如果你想繼續行落去, 對佢坦白都好應該嘅.

如果你真心改， 希望佢會原諒你喇。